[推到完場] ViuTV 2018 (節目巡禮)

推呢個

有好多

阿妹

有衝三小人馬...難道出年會再出？

鬼片

好似年尾出

Viu TV Buddy

《衝三小喪玩星馬泰》

有呀 好似星馬泰
viu 個fb有

唔見黃心美既

隻sound bear咁矮既？

可以再拍我是地球人

王詠珩

同樣都係電視台飛機巡禮，
但呢個絕對高質

新台徽？
新片頭 (/ Station ID) 咋話？

煮左你啊媽

有煮咗我阿媽2

《換咗我阿媽 2》
正！

鄺神

Baby Rider，應該有睇頭喎

有雙養水

好多翻炒舊節目喎，不過受歡迎既都想佢再做第二輯

等睇身後事務所

《換咗我阿媽》係唔錯
《同 2046 特首上學去》都可以 encore

跟住矛盾去旅行幾時重見天日

唐寧

湊細路仔個節目都可以啦 好多人睇

工人呢個應該好睇

去搵返自己個工人姐姐

有啲旅遊節見幾好
好似404不存在的國度嗰啲

走過烽火大地

好睇
好期待

有無人鍾意偽紀錄片劇 未來還未來

我

陳慧珊

Helen 終於唔係淨係做書到用時喇

原來Helen去左旅行
所以之前消失左一排

真心好睇

仆你個街 50路

佢應該因為拍呢個節目所以有幾集冇咗佢

支爆之日

又有野岩老母睇

個咪好拆呀

鬼探有口碑？

詭探啲cg真係
第2季唔知會點

詭探，真係
贏收視 贏口碑？

身後事務所有6號同jaire

神婆死咗喇喎，點出現係詭探2？

詭探淨係嬴神婆對波囉

原來係身後事務所

神婆

又Hehe

唉

夠曬貼地，痴曬地咁濟

到衝三小未

三一如三算唔算

都唔算第三次，三一如三剩係游學修鍾意佢啫

唔怕劇透啦
到時都唔記得

係街無睇
有無真PK回歸？

未見

衝三小

被hehe，令我諗起耕田妹

唔知，暫時未有

三一如三 同 前度 佢係咪御用基佬

做乜呢個節目去廣告好似日本電視台咁，去咗 / 返返嚟都唔知？

頭先我以為回憶備份未播完又有新

呢個台不嬲任性 成日轉黎轉去

《書到用時》劇集放大版？

VR驅魔人好似ok好笑喎

迷失假期好正，

屌，又來泡菜攻略

VR驅魔人

依套好似最好睇

真PK一定要續

日劇得一套

有兩面不是人靚啲嗰位女

幾好笑咁樣

冇真pk trip?

真係唔錯 btw VR果套野cast超誇張 有興趣可以上網search下

隻俄狗好黑人憎

仲要係雖然靚但演技「好」嘅武井咲

VR神棍

迷失假期似係催淚多啲喎

碌盡人情卡

蘇民峰 楊天命

真鬼妹？

KB

雞排妹

嘩d人咁撚勁

咁多人

雞排妹做 VR 驅魔人

鬼仔鬼妹兩個名都幾似

銀河道士Donald

明星既數量仲多過集數

呢兩套有睇頭

真pk

其實〈對不起，標籤你〉都好正，有無2

格鬥會
可以去廁所先喇

呢8個就似樣啦講打交

G1

又打到成面瘀晒

依班狼咁多

冇啦啦又廣告

屌上季hi下hi下又係咁退出 睇到都覺得頹

矛盾自我審查果時比人屌到仆街
應該依世都唔會再出現

當喺日本睇電視啦

拍 2 嘅話，唔該唔好預 小占

強尼都幾多機會

點解唔買多d日劇 佢之前買果d都幾有眼光 crisis同火之粉都好睇過堆泡劇多多聲

有happy打

呢個真係好無禮貌

得7個?

民王都好好睇
直美與加奈子都唔錯

一路都將注意力放左係強尼度

個個下盤都好穩

你睇 viu.tv同tv super都冇乜,可能真係冇人睇

冇嚟嗰個好似成面瘀晒嗰個

強尼係唔錯，佢淨係做旁白都夠抵死

rubber band

假AV女優

係 依兩套都好睇 唔記得左

無法，泡劇老中青港女都鍾意
劣幣驅逐良幣

堆泡菜應該攻班女同師奶

C9點會睇viu

脫共時刻

最好笑係買哂池成兩公婆個兩套

班女啲老母

動畫來料

好一句理念相同

真pk呢

金田一一

三小

唔係佢唔想搶，俾CCTVB 搶晒.....

2018 anime

摔角

金田一唔係播緊啦咩

肥絲大隻

摔到飛埋落觀眾席

你係咪唔記得自己幾多磅

我諗直美加奈子 火之粉依d唔會入掛 緊有d漏網

係，死霸爛霸，就係唔想其他台買到

但係講真tvb配音組真係高汁D喎

咪又係果堆人

但係cctvb好仆街 迫人用mytv super
唔可以用apple tv/智能電視睇返

三個傻仔

User名

晚吹無乜特別
唯一係《書到用時》2018 仲有得做

頭盔好睇wo

D鬚白晒

頭盔真心正

我指無新嘢啫

但係個po又推唔到㗎喎

頭盔同big boy club 咁, 做耐左開始重複

啱啱搵到ViuTV新台徽 好靚 同埋幾啱ViuTV style

聽都聽唔切，唔得閒推

頭盔我都係揀集數睇

pk左

無

但有人話似抄 J2 囉 ...........

神婆好靚

個場好少人咁

ViuTV呢個靚過J2好撚多啦

可能唔係年頭姐

angela同KB都無哂

唔講都唔知

可能 Viu 覺得 PK 系列會嚇親班保守嘅廣告客戶，所以唔係節目巡禮講啫

好似終於正正經經拍套劇 幾期待 條女又正

咪係 屌佢老味 叫撚左佢年幾兩年唔好買泡菜片 買日本片 佢就係唔撚聽 趕曬d 客走

但係呢套d 人話佢演技進步神速 我未睇

火之粉真心好睇